有冇人而家食親蕉都學鋒哥咁Chok開佢?🍌

次次chok都比好多女話我型

ching sick ball

上次係條女到面前咁開
佢錫左我一啖= =

又block一件
屌你老母